文宣戰-二次創作-針對廢老篇

文宣戰-二次創作-聽完勁咳金曲同其他作品，我在諗有無辦法改鄧麗君啲歌？